生得樣衰真係唔應該出街食飯

食咁多次0搭枱

關我咩事

咁先好

咁你想唔想知又關我咩事